有冇人係冇咩野鍾意做

我指自發去鍾意做

發現自己真係冇

興趣班join唔少，但暫時仲未有樣鍾意到會繼續研究

我
我都好想搵到一樣我好鍾意好熱衷去做嘅事
奈何真係逼唔到自己
成日畀人話我係廢人

咁又誇張左

其他有夢想有興趣嘅人唔明呢種感覺
只會覺得係你唔努力去發掘自己嘅興趣喜好
只會覺得你人生冇充滿熱誠嘅事就係好悶好廢

我覺得係悶

為左搵都試左唔少野
興趣班都上左近廿個

有 不過係冇益既野

比女朋友話我對所有野冇興趣同冇購買慾

唔好淨係去上堂 要多啲睇下唔同大師嘅作品 總有一樣係會啱你心水 inspire到你
例如你鍾意睇恐怖電影嘅就去睇下啲好舊嘅經典作品 再上網search下評論睇 都算係培養一個興趣呀

興趣都係要堅持㗎 唔係話鍾意就得咁簡單
從來都唔覺得冇興趣嘅人廢 只係未搵到一個啱自己去愛上一件事物嘅方法
利申有興趣但成日自我懷疑 一樣有時覺得自己好廢

應該有好多一都係..

但我見人地唔少活動

好鬼enjoy life

以前都會深入研究下D野
例如畫畫
但當我做返半年1年1年半都係自己同自己玩
就無左興趣，中間真係無同人交流又點點點
全程自己做
畫完都冇人知，我又自high唔起

I know that feel 我都係畫畫 咁畫法好似冇乜意思咁好無聊 但最近因為好驚連唯一依個興趣都失去埋所以努力畫返畫 利申學緊點自high